最屌釣魚法 俄男生殖器被魚含住上鉤

（更新：新增41J配音版影片）

俄羅斯一名男子日前到一處河邊挑戰裸泳，結果河中一條魚意外「上鉤」，把他的生殖器當成魚餌，咬住他的陰莖。

據英國《每日郵報》報導，這名裸男到河邊準備裸泳，攝影師兼好友的亞歷克斯(Alexei)還叮嚀他說：「注意！水裡有個洞，我曾經被類似魚類的東西咬過。」而裸男則回答：「我不怕！」之後裸男撲通一聲跳進河裡，不久之後，就聽見他的大叫聲，因為一條魚實實在在地把他的生殖器含住。

裸男馬上上岸，試圖把魚從他的陰莖扯下來，但魚兒生命力強韌，拚命咬住裸男的「雞」，但之後裸男還是將這條魚扯下。（施旖婕／綜合外電報導）

用普通話講上鉤

施旖婕

上鳩